［有圖］鄭伊健好鍾意喺演唱會著白色小背心。。。

22098演唱會-1998

友情歲月演唱會2010

Along with Ekin 2019

好似越來越型

古惑仔

型到仆街，仲要唱埋數碼暴龍

....

想睇呀，頭先差啲買今晚輪椅位，但最後無買到

好想做後面個實Q

唔唱呢 d 仲點夠歌撐到完場？

雖然係咁唔記歌詞，但點估到佢唱呢首

屌你個樣無變過既

門

不老傳說

佢啲歌齋計旋律我最熟應該係數碼暴龍
因為成日聽Butter fly
光叔

痴撚線唱歌唱撚到讀字咁

好撚型

好多歌都想聽
想聽佢唱雙面伊人

仲型咗

都係
但次次都爆場

好似之前演唱會冇唱過

我最熟係感激我遇見
以前公司隔離有間賣dvd嘅舖頭，日日喺門口個電視播鄭伊健1998演唱會，仲要剩係播感激我遇見，就係我個post第一張相嗰段，本身我唔識呢首歌，喺佢日播夜播之下我而家識背

吉唔係話買左飛架咩？ tommy 你都睇 Ekin 竟然唔睇

我鍾意tommy嘛，不嬲對鄭伊健無特別喜好，但又想入去聽佢唱歌，佢好多歌我都識唱。

一開心 彷彿滿地塵埃都跳蕩
一傷心 彷彿背後湖水亦流乾

著件底衫都型過人

好大隻

呢首好好聽呀，以前電視成日播

吉吉 感激我遇見

黑社會 不了

在落寞情況 弘贈我明天

型爆!

又甩beat又唔記得歌詞
同十幾年前上兒歌金曲頒獎典禮時一樣
嗰次又係錯晒歌詞

兩公婆都好正

頭場正

著得型，有乜所謂，而家陣佬味好正

發現 好正！

唔知點解我覺得鄭伊健成個人都仲好2000年代

型

咁大隻

司徒浩南同烏雅都大隻過佢喎，請到上嚟就正

唯一無唱功 但係唱歌又好好聽既歌手

佢著背心出黎個下真係不得了
點解可以咁型

好想俾佢屌

好撚型 仲要唱情歌

融入陳浩南呢個角色，抽離唔到

其實輪椅位係咪一定要有個人坐先買得

吉野妹你係4大臭雞最廢果件
好心你收皮啦 躝啦

個體格仲keep得好好

第一幅最有型

今晚有2次encore 唱 動地驚天愛撚過

開開心心咁走

真係好驚喜，佢果然係錫 fan 屎既

仲好fit

佢一向都係，特色嚟

個條友好似好出名

Encore完再encore呢下估唔到

呢啲真係偶像
唔知入去聽佢唱咩
但就係好想入場支持佢

老到巢晒皮
伊健仲keep 到

雞仔嘜考慮吓搵伊健做代言人

你之前又話佢得個樣
我健

應同...唔太識佢0的歌，但就好想支持同打氣...果然係浩南哥，夠雷夠疊馬

台風都係咁多年無變過 企定定一手攞咪一手舉高左右fing

銅鑼灣只可以有一個浩南，係我——陳浩南

唔會著得好睇過Freddie Mercury

Fm 身型比例好咁多😂

係戲院接待過佢
帶埋爸爸媽媽黎睇戲
態度同笑容都好好
感覺冇架子

浩南哥真係好正

本身係坐輪椅人士先買得，但如果開場當日輪椅未賣出，就會開放比任何人買，我頭先就係想買今晚嗰場

佢係得個樣呀
我無改變過呢個想法，但佢好多歌我都識，所以想入場

2019都仲好型

伊健好似俾食蕉後入緊咁

唱k成日唱，易上口

係佢著先咁有型
普通人著就變李彩華小背心

今晚唱到幾點

其他歌手連encore服裝都準備好哂，佢就一件白色小背心搞掂

幾fit

最後嗰張好似呂方

queen

原價放聽晚2張880位有意tg

有無人覺得佢唱歌唔好聽

巴打 講事實無用架

不嬲垃圾黎

11點2 3

着小背心仍然好型

背心+人字拖先叫型

型到痴線

呢樣真

我都唔太明
唱歌似讀字
冇新歌 唱嚟唱去嗰幾首
外樣又唔係做唔同效果
點解咁鳩多人去睇 個老本誇撚過劉華學友國貨城

佢唱得咁難聽都有得去紅館
佩服佩股

又提醒咗我買貴衫冇用

吉妹有冇睇到濕哂

唱左 愛難留
好正

佢仲要自己都認唔識唱但開親都爆場

佢係唯一一個唱歌難聽
但我又唔會憎的歌手
我都解釋唔到
利申：聽日去睇

原價放2張 28號 $580 22行

來忘掉錯對 來懷念過去

未聽過呢首歌，見到你個留言之後上YouTube搵嚟聽，真心講，佢唱得幾難聽下

其實本身對佢無乜特別喜好，純粹見到佢今次又著小背心，令我諗起佢已經唔止一次，不過佢係keep得好好嘅

丁死細佬